紅磡站 C出口多名特列狗捉人

紅磡站 C出口多名特列狗捉人
一推閘 6個mark住我
我得一個人
6個藍衫狗想捉住我
但最後跑走左
大家小心紅磡站 C出口
好撚多特列狗

紅磡站 C出口

無啦啦捉乜鳩？後生都過黎搞左先？

我推閘 之後6個圍撚住我
唔比我走

搞你老母事呀？

搞你老母事？

連登咁出名既五毛都唔識

畜牲係無性嘅，忍下，等清算班畜牲。

只要厚臉皮 咩都得

見到有狗仲要推閘。。。

怕咩？
最緊要唔比佢賺而佢又罰唔到我錢

哦

你慢慢守法啦

我會呀唔駛你教

推比多d人知 小心

真係好多五毛
正 又可以block咁幾件

又blk一隻5毛狗

真
估唔到咁多呀蛇

推比多d人知

hi 狗仔

紅磡站高危
有八成巴打都係呢度中伏

你老母就狗仔我黃撚過你呀戇鳩

前排日日推都無事
係琴日開始派左勁多藍衫特列狗捉人

個條友人如其名 block 啦

著紅色黃間條背心果隻會唔會捉

原來連登咁撚多弱智鐘意衝出嚟俾狗拉
自己用下個閪腦啦
不被捕得個講字架咩on99

係啦係啦知你黃啦柒頭
柒左就柒左啦

你老母係狗
你係雜種狗

柒你老母臭閪你鐘意俾狗拉我理撚得你去死咩垃圾

唔會

6個都捉你唔到adore
勁

藍色特列狗先會
但你厚臉皮 跑走都得

厚臉皮 跑走

推

你的確係五毛，冇錯名

真係肉撚酸, 貪個一個幾毫
你唔支持黨鐵咪唔好搭囉
搭霸王車好威威咩
你唔去搵埋D北姑叫霸王雞
你唔去埋藍店食埋霸王飯

希望你班弱智快d俾狗拉曬了

五毛 marked

A,D開返未?

Btw
紅火橋 連儂牆
比衛生署拆緊

特列狗點解唔打全稱

黃衫唔捉

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

打狗!

屌你老母

羨慕樓主
咁多狗幫推post

真

伯母都好唔得閒

高質五毛
自己個名申報埋方便大家block

ching ho ball
想幫你含

咁多狗比佢捉到唔撚抵呀
買張廢老算啦

紅磡咁高危都走到 重要6條友 係有d料

屌我入閘都比佢地捉過，之後唯有轉第二個閘口入

柒撚左就縮返入你老母個臭閪啦

認真 唔係一個幾毫問題 真心都勸下樓主唔好再搭黨鐵 保障唔到你人身安全

想知係咪得返我一個仲跳緊閘
利申上次見到人跳閘已經係十號

我有呀，但我唔想比佢賺

又到 ?

關你柒事咩衝出嚟柒屌你老母臭閪收皮啦

你講乜

Push

走到 ?

痴線，呢個時間捉咩

你老母又搞事

講左N次請個班有退休popo

佢入得去就預左SET好陣等你黎救之後拉
預撚左
條仆街曱由強係老共果到讀過書老共果套

過主啦屌你老母

係食環署

Block
五毛打手fced
半個鐘內狂出多個無聊po

自危險就揀自動閘跟人出

姐係你老母做雞先先生到你隻生滋狗？

佢地見你係後生就會特登行近啲睇你有冇拍卡

要準備貼多次

屌你老母呀 你幾時死呀？

不要因小失大

下次唔好 因為咁送頭真係好撚on9

勁

黃到要比錢黨鐵賺

精黃？

收皮啦on 9 仔
地鐵唔想服務市民咪摺柒左成間公司，封咩站

巴打 小心呀

我都第一次比佢地圍住

樓主被人拉左？
定你覺得衝就等於拉硬？

北姑同藍店有冇傷害過你?黨鐵肯交831cctv未?

人如其名
五毛狗

驚現賤種狗

大家block左呢個五毛未

又是人如其名
沙比=傻逼

已經唔係咩厚唔厚面皮,命仔緊要

信埋d乜撚天父真係零舍弱撚智

我唔撚搭黨鐵架喎傻閪

今朝用銀髮卡出閘無問題

真呀
不嬲都話做嚟係要比人睇
係政治表態
但長期跳心理壓力好大
無搭黨鐵好耐
不過支持你呀樓主
唔好比狗捉到

gchi 巴打

你唔同黑警講？點解要輪姦人！ 好刺激好好玩？
你執法咪執法
點解要射爆人隻眼，點解要強姦人即係強姦犯

最緊要跑得快

一個po block幾件

好勁呀
呢排真係多咗藍衫
連靜嗰d站都擺個係到

特列狗即係咩

咁點解佢地喺到都仲要推閘

上面講左

咩叫特列狗

我知 但我見到咁多藍衫
一定去第2個口出
唔敢跑

藍衫人
Check 返原來叫 附列狗

紅磡站高危

搞你老母個閪呀

特列狗 係咩?

罪名係後生

後尾check返
原來叫附列狗

好多站都有呢班死仆街睇住，連入閘都睇

完全封鎖佢之後耳根清靜哂
次次見有人回佢都係屌緊佢

我都成日推
捉住你，你要走佢都吹你唔脹

手足做咩俾人捉？

睇怕佢地又開始抓人交數, 真係好撚煩....POPO 最撚擾民
大家一齊唔好消費, 等經濟下滑班POPO 自然會收皮

真呀
仲要岩岩果陣無人幫我
我都走到
近何況 告鳩佢地非法禁固都仲得

日日推

柒頭惱羞成怒

仲要上來開POST個下勁 不如遲D你放完魔法都上來開POST?

樓豬一鳩釣曬d五毛曱甴出嚟比人block

靚跑Respect bro！salute！
老系都跑！今天天水圍黨鐵站都有防暴狗！
係佢面前跳閘，好刺激好玩

已封鎖該用戶

我提人小心唔比咩？
邊隻眼見到我犯法？
你出閘唔推閘架？

蝗語
Show Blocked User - 天父救我

而家紅磡咁重狗就忍下啦，但Respect

呢排班友換左衫好陰濕

特列狗有無制服著？？

今日見有d著淺藍色polo tee ，背後寫住“社區乜乜乜老友記”？唔通就係呢隻？

呢班係專捉人
姐姐就唔會理

上面有圖
藍色衫就會捉人交數
紅衫 理撚得你爆佢閘

例

Block 得

on9仔
block lun錯人
除非你都係五毛、mon po狗、熱普城共諜

黨鐵同政府一樣有鋪管人癮, 如果從商業角度睇, 請人成本遠高於跳閘損失, 係完全唔值得

好好笑，本身個post冇咩嘢，樓主鍾意推閘咪推閘囉，風險自己承擔，不過樓主好心提提大家紅磡站嘅情況

點知引到一大班mon post狗同五毛，睇嚟區選輸到仆街谷住谷住好耐

一見個comment 係完全封鎖就知咩事，block左佢啦chibg

P牌仔blocked

背後應該會寫住附例特勤隊 有啲會喬裝 睇佢有無拎住大大舊野就知

你平時叫雞唔比錢唔使喺到講

呢個時勢坐巴士啦
推閘好大風險

哩個PO D CINA 人多撚到

咁嘅po都引到咁多五毛出晒嚟

呀蛇 谷住谷住

好多車站都有

石Q會唔會捉？

大陸女匪諜味濃郁

話港鐵前線黃個啲出黎講兩句

係
跳咗3個月，未試過咁重防
1個站十幾廿個人守

慢慢守法啦
仲信香港法治有險可守
你今鋪係黃左個隻黃啦 on9仔

Ching一定要小心啲

下次睇下多唔多狗先

你老母比人搞?

係咪周公報夢? 睇黎唔係真實

BLOCKED

信不信由你

列陣！！！

唔知幾錢一粒鐘

有錢都無命駛啦。。。一放工咪又係普通人一個。。。。

搞你老母個閪

可能啲人轉咗搭巴士搭小巴了

每日都好多黨狗，唔好博 C 出口

油塘都高危嚟，深藍廢老區又重防

基本上佢地都唔係黨鐵職員
只係黨鐵高層授權比佢地

大家請起底「喼汁炒河」
全部都係6月打後開嘅fake news po
又多一隻五毛狗衝出黎送人頭俾人block

你老母俾狗搞緊

你老母比人搞先

一早就blk7左佢

果d附例狗件衫藍到咁就知咩事

100 1個鐘

你就喺連登搞事

咪搵籍口啦, 你搭唔搭架列車都係咁行
我睇唔到你搭霸王車對黨鐵有幾大傷害

樓主好勇

都幾威架
對黨鐵做唔做到傷害就唔知
但對你地5毛同班狗
做到傷害就真啦
我就日日推閘 你就日日比錢啦

推呢個

跑得快 好世界 最多咪去第二個出口跳番出去 跟住再跳多次閘

pusj

721 ，831黨鐵唔係搞我地香港人？ 邊個搞事先？

唔一定 上水站啲黃衫白衫灰衫阿叔真係會追你九條街 反而啲望落兇狠嘅背心staff同南亞佬完全唔鳩會理你

你全家都因為你做五毛生癌呀

我想講 係佢地面前照推閘
唔代表我威 我勁
係想同佢地班仆街講
你地班仆街只係一班社會垃圾
如果你地扮工無人怪你地
但你地班藍衫附例狗
捉唔捉人都人工照拎
捉人只係反映你地班仆街人格
我係你面前推閘
明顯我就唔驚你地班附例狗
係無權無執勢 只係一班低層人士
無權捉禁錮我 無權阻我走
所以我跑走佢都吹我唔脹

支持樓主，次次都係就咁跑走就搞掂，建議黨鐵擺多十隻藍狗望閘

搞你老母

嗱我就唔搭嘅
與其話傷害其實應該係表態先啱,你遊行都對共產黨冇傷害㗎,但係你會唔會做?

一早blk左啦

成班社會垃圾

嘩 你小撚心喎⋯⋯

Block多條on9

當民眾連狗都開始唔驚
你地班附例狗 洗驚？
過執幾個月
每個星期日都軍訓咁撚樣

估唔到咁多人仲未block

其實只要多人實行佢捉得住邊個
依家少咗人堆咪執得嚴返

引左勁多5毛

push

完美展現毅進思維的

五毛唔好衝出黎柒啦

條友出名係五毛黎

5毛心態
覺得自己要比錢搭
但又唔抵得其他人唔洗錢
所以咪站起道德高位

一早BLOCK左

唔搭黨鐵好過

屌錯字王

已經改左
係附例狗

禮拜一開始已經見到有

6v1都走到

但星期1-3果d唔會捉
係琴日開始
應該有大粒落左黎

幻想下你老豆同老母生你之前瘋狂做愛 插插插
你老豆用條脷奶你老母個閪 奶奶奶奶奶

咁都走到你都幾勁

即係你老母生左條廢閪出黎搞事先

用自動閘屌屎忽咁過算啦

佢地係有心捉人
佢用推閘都捉
近何況跟屎忽入
一見後生就會mon住

有時推有時跳

好了
大家請集中今日行動post
唔洗再推了
知呢幾日紅磡危險就得了

樓主經過長期訓練
新手切忌輕率模仿

出閘時記得眼觀四路耳聽八方

一早block左知咩料

推
推
推

你咁勇呀
咁多人都推閘，
去其他出口啦

一早block 柒咗佢

屌小學雞駁咀咁

紅磡咁高危都咁做 無嘢啊

香港好危險 快啲返大灣區

對付呢d社會垃圾
唔覺有幾高危
佢地唔係執法人員
無權，無勢，無錢
做咩要驚佢地？

搭霸王車係為表態, 算吧啦

起一起底,明曬乜13字頭都係啱啱甩p呀藍絲廢中

講真 唔驚唔應該跑走 直接鬧完佢地慢慢行

下？
唔驚就要慢慢行？
咩道理？
係呀應該慢慢行同佢行去罰錢呀

仲搭鐵